[圖]係屋企揾到部相機。。。。。

係咪垃圾黎？

痴線

即係點

仲用到？

唔知唔識用

係垃圾，送俾我

$1000 收，留tg

本身樓主對相機應該有一定研究

廿蚊 deal唔deal?

無

你搵部相機出嚟嘅時候就裝好曬鏡

係呀

我都唔影相

想要

可以賣但唔知有無壞 有無啲回收舖介紹下

入面有冇電池？搵唔搵得番個盒？

唔識無盒

你望下相機個底應該有個掩，試下打開佢

唔識搞鏡頭都唔識拆 好七重

你拆個鏡頭嚟做乜鳩

屋企搵但係唔問屋企人

你弱智?

唔識都唔得？廢事整爛ja

畀返部機人啦

其實呢 啲廣告係有tag
你個佢根據你個post標題 內容出相對應廣告
唔洗大驚小怪 亦唔洗再賣廣告

又話賣。。留左言留tg又唔理。。

我上網開左post賣

成班廣告撚

上面班撚樣係咪唔撚知網上廣告推廣原理
個撚個發現新大陸咁cap廣告po上黎
好撚新奇啊屌你老母
同班on9話youtube片得360p嘅人一撚樣

D兒登仔又話d廣告係根據人地search咩黎出嘅?????
成日笑鳩人陽萎嗰d
而家證明到連登嘅廣告唔係跟search 係跟post字眼啦

賊贓都好討論 俾番部機人啦

街賣都係幾舊水
不如自己keep 試下玩菲林啦

偷返嚟就話係屋企搵到 好地地無盒放屋企你會唔知有呢部野？ 你屋企3000尺啊？

Show Blocked User - 護口舞銀子

Show Blocked User - 護口舞銀子

弱智仔

無人想睇你啲廣告 仲有比番部相機人啦

個個文青影菲林都係係屋企突然搵到相機
邊有文青係話自己係街買機返黎
係屋企搵到舊機果份情懷再加菲林味加好多分

樓主貼上黎係為咩？

試下拎去trade

你柒少陣啦好嗎

似係偷返嚟或者偷賣屋企人野想quote 下價放出去，屋企冇人影相又點會無啦啦有部相機

On9

好想要支80-200

唔好賣呀， 已支鏡頭絕左版，好撚值，話垃圾果d係行家， 想平收/衝出垃圾站執

死賊仔屌你老母臭閪

曲線放古董🥳

1萬5收支鏡ok?

點解無派膠功能
你一定收返100粒先

有講錯?

比錢都唔會有人收
你比100蚊我 我幫你收左佢啦

係 快啲掉落垃圾桶

醒撚到你

賣左了

賣左幾錢？

不問自取

樓主「垃圾」兩個字令呢個post彈Canon RP廣告出黎

支鏡冇寫f幾既

點解會係屋企搵到部相機唔知邊個
你自己賣左屋企人部相機?

樓豬賣老鼠貨

就咁睇就應該係EF 80-200mm F2.8 L

唔知樓主當垃圾幾錢放比個亞伯呢

教完都唔識拆支鏡頭出來, 你覺得可以賣到幾多

on9仔有樣睇

cls post

留名睇賣幾錢

係咪停左產架啦， 依家見親都係70200

仲要紅圈

咁即係樓主有無問下屋企人

等睇報警

還返俾人啦 屌你老母

屋企搵到又唔係你嘅嘢
乜柒都唔知話賣畀人

接贓

老鼠貨

係 冇記錯80年代鏡

老實講 樓主話放上網去到賣咗得五個鐘擺明係賤賣
相機野正常價係冇可能咁快放到
傻仔

部機我老豆既 佢話掉左去 老母叫我是但擺上網賣左去好過

之前都叫我掉哂啲黑膠碟最後都賣左兩萬幾蚊

得啦 明啦

是但你地點諗
不過部野都幾多人要 完全唔知咩黎 好似好吸引咁
我擺左上網一個鐘都有十幾個人開我價
最後是是但但賣左俾個就腳既叔叔定伯伯

個阿伯就開心啦， 執到好野

大家開心

香港都唔知幾多人4-5千買部相機影iphone咁上下既相
仲要唔係印返出黎 只係放係電腦睇

幾皮野買機連鏡， 用auto mode影

一入po就連block三件戇鳩仔

有無我份

依隻又幾錢？

賣左幾錢?

都有四位數既

一字頭我預期係得五十蚊

下一個任務

收皮啦

有冇人想同樓主傾下計

成家人係度散賊贓

真係屌你都廢鳩事

仲要講明唔知價 要人PM價
木木木木木

Come on baby

有咩問題 我又唔介意賤賣
平時屋企啲垃圾
屋企人都係叫收賣佬上黎收幾十蚊

屋企/自己真係唔等住一千幾百蚊洗
又話平賣就笑㭍我做傻仔
我都係唔想啲可能仲用到既野送去堆田區ja
個伯伯識欣賞我不知幾開心贈有緣人又何妨
最重要自己條氣順 人地又有誠意

人不嬲都係咁架啦
我買到平野就得
你買到平野就落地獄仆街死

咁你就咪撚出po問係咪垃圾啦假膠
講到咁撚偉大 真係50蚊放出去丫嘛

有聯絡方法喎

無入防潮箱，就咁放響度三十年

原本係去堆田區 俾屋企人當垃圾
老母叫我試下賣 我咪當垃圾賣 有人欣賞我咪賣俾佢
有咩假唔假膠？

係整得返？

部機仲要之前收左係老豆工廠 好多木碎

係呀得閒可以whatsapp下我

隻勞又係一字頭, 我同你收左佢又點話

到時又俾連登仔笑了

屯門?

大家都係

80-200 f2.8L 普通料？？？？

Block多個廣告撚

咁能多新會然

查左一查支鏡座底值3500以上
希望樓主無俾人搵笨啦

如果係全新既點都唔會平過依家70-200 f2.8掛

應該都好浮嘅個價

樓主份人都幾撚on9